CityU調Hall集中討論區

開個post方便討論
留低咩hall想調咩hall
性別同tg

Hall 2 調 Hall 11
絲

2018 9月 hall6 求轉hall10 or hall11 絲

有意TG

Hall2 轉hall 9
巴打
tg：jaijaipp006

hall 6 轉 hall10 or hall11
巴打
tg: mnblkhp

你系咪搵到人轉？？
我系TG打你個名搵唔到你

未啊！ 或者你留tg 我加你

hall 1 求 3／10／11
撚

有冇人肯成間房調
hall 1 兩個絲
想要新hall
唔該哂

Preference揀左咩？

原來揀咗10 11

Hall1 想調 10/11
有無可以成間房調

Hall 1 兩人房轉hall9 兩人房

有無Hall 10既女仔想調hall 5

Hall 1男求調Hall 6

Hall1 巴 想調hall7

想問下hall 10 有咩吸引？沖涼無門既...間房又k 型

有冇hall10既女仔想調hall1?
有意回覆我

有冇hall 3/6/9啲女仔想調去hall 4 ??有意請回覆

有冇hall 2/3/6/9啲女仔想調去hall 4 ?inbox ig beacon_college_coupon

hall11男仔求調 1 7 9